做乜鳩連登個app係咁死

係咁彈error

Post又load得慢

以為得我死

你無事？

比人攻擊?

好煩 想睇下post 一係error
一係load勁耐

樓煮得罪admin

琴晚開始出事

應該就來俾人bam 有咩遺言

me too 連仔唔好死

打到黎

我思疑佢唔抵得我食曬感情台嘅絲打bbg

以為執咗

你都應該好快俾人bam

唔好啊

有咩遺言好快啲講

好慢呀真係

都快過高登之前

世界末日喇

係咁彈error個下先死
仲要有時cm撳發送會卡死咗

係 無咗連登 人生無意義了

有事入親post都要瘋狂refresh幾次先load到

冇肥仔俾我地笑 人生無意義喇

係咪得ios 出事 我見無乜人講

咁你都搵到我

我Android

真係load慢咗好多

browser開都不停show error

連狗叫雞比人拉左, 仲未上黎

麻煩試下仲有冇慢

你好慢

好似暫時正常番

暫時好似好返

回家了

俾人攻擊

你哋唔係上曬cloud server有事應該好快知同好易救

我都以為係我問題

係
冇得上想死

你又死啦

佢同你老豆老母一齊死咗

閘住反彈無回頭

傻西！而家個ser都冇死！

成日斷線

今日最少五次

我今日彈左10次以上app

今日做乜鳩，禁個回帶就成個app freeze撚左，頭先睇睇下post又freeze

連仔你個app又黎料啦！！！

薯仔ser

又斷